頭皮皮膚病問題

三年前開始個頭皮邊緣位開始會有結焦，跟住會自己甩出黎。
原先只有頭先有，搞搞下連個鼻翼同耳仔後面都有，睇過皮膚科醫生，話係咩xxx增生，冇傳染性，俾咗啲類固醇同藥丸，但係都斷唔到尾。
有冇人知點樣先可以斷到尾

點解會結焦
係咪曬傷燒傷過

你呢D叫脂漏性皮膚炎。我都有咁嘅情況，不會斷尾的，時好時壞

其實就係會自己生厚厚地既頭皮，有時會自己甩出黎，有時我會“拗”出黎，屌，好麻煩

不會斷尾
我廿幾歲乍，搞到我唔夠敢出街剪頭

都唔太敢鏟青 會比人見到一塊一塊係到 同埋會紅色一達

用焦油洗頭水絕對有幫助
去搵有tar 成份既洗頭水就得

巴打一熱一焗個陣個頭係咪好痕？

唔洗驚出街剪頭髮喎
d髮型師見慣
我都有呢個問題
搵左個髮型師之後
聽佢d建議黎洗頭就好左好多

最重要搵隻藥用洗頭水for呢個症狀
洗頭唔好用咁熱或者凍水洗頭
同埋唔好洗咁耐

係，喺街度完全唔可以盡情“拗”頭

之前去剪開個髮型師度剪頭，剪剪吓突然話，嘩，你突然多咗咁多頭皮既，尷尬到一個點

繼續睇醫生啦屌
好多病都唔係一次斷尾架

屌 我都係咁 好無助
不過剪短d頭髮會無咁嚴重

見到雪花紛飛地都尷尬啦
而家啲天氣皮膚好啲 無一達一達
但都會有頭皮